P仔諗住買部mini做腳車 點睇？

有朋友萬三蚊放部mini俾我
之前換過波箱
想問有無mini車主講下好唔好渣？

連登標準答案：
歐洲車整死你 只可以買AE110

Ae110我渣左好耐
公司車
但係我想買部自己渣 mini個款算係我幾鐘意

係朋友既... 借黎揸一個星期試試佢先...

萬幾蚊話唔洗執都係呃鳩你
睇下之前幾手保養成點
如果全部都冇乜點保養,
你咪要接火棒, 換晒啲野佢囉

入油入窮你
好大食

P牌唔好理好唔好揸啦，識郁唔洗大整就算，專心學好D駕駛技術好過

我都驚

邊度話p牌？

標題

萬三蚊朋友價

我都想知架車咩年份 咩質素...
仲要換過波箱, 究竟上幾手係點保養點揸
可能連波箱油都未換過

唔壞既話啱新牌，細部得嚟夠硬，炒起上嚟都仲有啲保護

咩年份MINI都未知, 就知硬淨?

邊代對比日本車一定係，唔係點會食油同內面窄

咩年代？
而家大把日本車硬過R洲車啦

咁你可以去陳列室比對吓，如果你覺得唔係既我都無法，當然你唔好搵架Mini同日本3000cc比

日本車個設計理念係傾向用盡車身空間，咁樣當然會犧牲一點安全係數

咁平應該係撞過嚟，搵你做水魚

P仔咪P牌囉

P仔？？

萬三蚊郁到車就已經ok，仲有乜好問

個朋友有幾熟先

阿生 你小學中英文合格？

真係要驗眼